覺唔覺而家d撚樣買對潮鞋就以為自己好撚潮

買對nmd ultra boost就以為自己好撚潮

邊似得啲毒撚買乜野著上身都依然係毒

係囉

係咪唔開心呀樓主

國呀

著住對nmd眼超超
屌你老母
我著緊xpx阿柒頭
知唔知阿

ching 買唔起nmd 係到叫春

著緊yeezy洗同你條柒頭講？

中學畢業未

做乜鳩姐你
睇死你咪著bsx

220 usd 有幾巴閉呀

你又著乜柒阿
傻撚

其實一般大眾冇人識睇d 鞋 鞋撚睇番鞋撚
都係自己打飛機

買對yeezy 就以為自己好撚潮

on9 我係鬼得yeezy
成身bsx xpx
潮撚到喊
睇晒我全身著咩先啦

收皮啦跟風柒頭

我著yeezy果時
你著緊Dr.Kong咋

比心機讀書好過啦小朋友

Sorry 著緊madness

好撚潮
幾時一齊交流下

你係咪著緊nmd阿
提子我著yeezy

kanye west著完就到我著
跟你老母咩

BSX XPX MADNESS

笑乜撚野
你又著乜阿柒頭

我著super x都未出聲

屌你，我全身mastermind

著乜都要你管 ...

挑我見到個毒J 頹 髮型 頹jacket 喇叭牛仔褲 點知腳上係對白色uncaged 同佢撞鞋個下

爭咩啊 溝埋黎......阿笨

清好型我等緊媽咪比零用錢買埋madness

著啲垃圾明星牌都好意思講出黎打飛機

執撚柒既牌子
垃圾

屌 仲以為japan sorry

我up乜又要你管？

佢上次唔比錢我買xpx
差d打柒佢

你識乜撚野
你又著咩阿

著開vans pro keds nb 追波鞋好on9
出街同人撞一9樣型啲？

GIRDANO

巴打假膠定真心

例牌個期多人著個d 一定唔會買

陳冠希個時 咪成功令班細路著哂幾種潮牌出黎個效果係柒

好撚型阿ching
我著k swiss咋

潮

毒撚著咩都係毒撚

著完之後個人自信心都返哂嚟 又大隻左 考試仲拎一百分

你講yeezy定nmd先
nmd既話你可以收皮

其實貴鞋同平鞋係分得出
雖然可能講唔出咩名同幾錢

咪就係
唔係我講yeezy托柒咩

著開白飯魚

吹咩

撚樣

儲緊錢買aape

我都儲梗錢買supreme

太潮 唔敢著

superdry都買唔起
仲話supreme😑

聖誕諗住aape ma1 madness衛衣
xpx牛仔褲 再加翻對yeezy
手足點睇？

著開美津濃

樓主好似嗰啲啱啱加入一個新論壇係咁開post叫春嗰啲小朋友

垃圾鬥垃圾

有yeezy好撚有錢啊樓主
你就好啦

為左潮而著鞋真係陰公

要幾無成就既人先要係著衫著鞋上面打飛機攞成功感

咩牙 我成身都著喬舟 最撚型

呢個 post 做乜9

計我話，如果真係有儲/玩開波鞋，唔識 Paris dunk 真係好打極有限

應該賣yeezy再買nmd
其他錢拎黎買condom

真心建議呢個post班人死去uwant/香討

ching真心識貨

都唔知你做乜柒

你又著乜柒

有無人法國依條友好唔潮 仲上u汪

巴打幾錢入

我求左老豆老母好耐買比我

返高登啦垃圾

駁唔到阿ching

阿你老母
Ching你老母

對唔住囉ching

咪係
利申著緊dr Kong

上面成班公廁鞋 著開街市鋼頭皮鞋 邊個同我撞到款

朝朝返工都見到個全身stussy 既肥仔
日日都同一套

同成班地盤佬撞晒

人地可能死慳死抵先得一件
唔好咁啦巴打

好撚多真心 btw樓主我全身aape finger cross 潮撚過你呀

大家都著潮牌
唔好比較啦巴打

Yeezy + off white oversized hoodie
存緊錢買FOG

你又岩 大家都係潮童 唔使比

你做乜撚野姐
垃圾牌子

你都係著緊yeezy咋喎師兄

見過鬼佬著 加條淺藍牛仔褲 型到出汁

乜叫yeezy
食得?

aape其實真係好撚7 係就bape
ma-1 唔好學d傻仔買izzue 個紅標寫住"izzue"真係好7 起碼都alpha industry
madness衛衣唔錯 有錢買件supreme box logo仲正
xpx捐左佢唔該

去瞓街排隊買完 即刻放上ig打個J 轉身炒價放出
真係好smart

真心覺得著aape chocolate 5cm izzue 係潮同有品味既

係潮嘅著背心人字拖都潮過你全身sup
著貴野唔代表潮囉
對鞋幾貴咁又點
上身著到同其他毒撚冇分別
有錢買鞋冇錢買衫褲襪
個髮型仲要個個一樣

我淨係知真係潮嘅人少之又少
街邊人100個之中都唔知有無一個
其餘嘅都只係try hard咁柒同low effort咁柒